原來是星期五了

拖著疲累的身軀，屌了個m，然後上班去了。

拖著疲勞的身體去返學去

咩叫屌了個m

疲倦地吃了m記。

有學翻真係好。

好高深

係咪後生仔既潮語?

我都唔後生了。

幾歲?

廿中

嗯嗯